可唔可以開pm功能

如題

approved

#244242

推到連仔online